係台灣既出名私立讀緊書

你問我答

有無打風

邊間

想去美國升學？

一定垃圾過ive 中文讀

台灣證明不被香港承認
中學同學有個傻仔去台灣讀，返黎搵唔到工

用中文讀==>低等

成功大學？

大葉

冇咩風

唔自爆

但美國承認
有啲人會去台灣，係攞嚟當跳板

睇咩大學

去美國讀master台灣學歷正常比香港吃香

除咗台大 全部垃圾

坐左幾耐

呢個真

咁你屋企廚房幾大呀

台灣最勁果間都唔夠吾城同武館勁

但係人地台積電tsmc等等高科技產業真係好，Apple iPhone xs a12 7nm 都係靠佢

你心目中既台灣學歷係咪得台成交清？

台大都係垃圾

臭你又奶

我屌你啦